母親大人給了我一份「來自太空的禮物」

是咁的，岩岩老母話帶咗盒野俾我（唔好問邊到黎我都仲未搞清楚）
一見到盒野嘅標題心入面即刻打哂問號 ，但係又好雀躍

竟然係祖國航天員科研訓練中心研發嘅產品！！！

睇唔夠5秒老母立刻開埋個盒，一睇

內部

當下我即刻懷疑我老母係咪航天局嘅員工
然後我就追問：咦，我飲完係咪可以變太空人先
點知佢話：「咁又唔會...但係佢話太空人會飲架喎！我唔理啦，你同我早晚起身臨訓前都沖一條飲！有益架嘛！太空科技喎 」

如是者，我就打算如果呢個post有300個正皮就實行老母嘅遵旨，每日早晚沖一條飲

希望我飲哂成盒之後可以成為首個香港藉嘅太空人！！！！！

因住飲到變太空生物添呀

飲完肯靈雲上左太空

一陣飲完真係好似Red Bull咁送您一對翼

固體電解質
係咪姐係潮濕咗嘅寶礦力粉？